同我跳黨鐵閘呀屌你老母

跳閘呀
就算跳唔到都唔撚好俾錢
同我捐過去

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

自推

見無咩人做

狗咩，捐過去

要多人一齊做先會有效家

唔係個個有能力跳既

跨過去lo sor

推多一次

真係要做阿
要厚面皮
笠撚住個口罩就快步衝上去，上到車就當嬴

買長者百達通

政府貼錢，咁樣會唔會好d

身型笨重跳唔起話

扎行個馬，雙手用力一推就爆得開三支香架啦

闊閘就更簡單，俾少少力已經可以收埋隻翼

入門級：買最平單程入閘 出閘先跳
進階：跳哂佢
利申：入門級

出閘易跳啲？

易走啲呀天才